{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho463174/hwangnamgwan-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229430&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=96902&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200721811&selectedRatePlan=203588789&expediaPropertyId=8452190&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 황남관한옥호텔"
    },
    "text": "慶州皇南館韓屋ホテル (경주 황남관한옥호텔)\n慶州皇南館韓屋ホテルはファンリダンキルから約0.1kmの距離に位置しています。 , ホテルサイズ : 51個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00レイトチェックイン(客室利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):18歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州皇南館韓屋ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州皇南館韓屋ホテルはファンリダンキルから約0.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州皇南館韓屋ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "慶州皇南館韓屋ホテルは51個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、終了時間は22:00です。ただし、客室利用状況によってはレイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "最低のチェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低のチェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書が必要な場合もあります。チェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、慶州皇南館韓屋ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 478
    }
}